有冇d隔音既寵物袋

帶隻貓出街坐車時佢係咁叫 好影響到人
仲比人望住晒
有冇d完全隔音既寵物袋？

其實本身都唔可以帶寵物上公共交通工具吧？

隔得音就即係傳唔到空氣，會焗死

搭的士啦

無錯，到時隔音變靜音架喇，搭返的士算啦

冇車學咩人養生物

即係啲人入錄音室要戴氧氣罩？

窮撚養貓正仆街

隔音最緊要!

佢弱智唔洗理

你錄音室無冷氣定隔音袋有冷氣？

Taxi啦on9仔

不了

不嬲都要,你唔知?

常識呀

uber咪得

比咗我

幾廿蚊都慳

你會焗死隻貓先
而家日日天氣重要又焗又熱
而且香港應該得小巴一種交通工具算合法可以戴寵物
所以唔好諗住怪隻貓嘈 係主人責任嚟
真係唔好省啲的士錢 到時中暑會洐生更多問題
下次搭的士拉樓主